重開申請BN(O)聯署?

只係針對兒童權益，機會會唔會大d?

Push

推推佢

自推

Pishhhh

Thank you, pish

Pish

重新開過個po好d 太早推唔上

時事台開左，俾水軍負評沉底

推